侵侵：我唔明白點解有人會因為香港嘅問題鬧我

大家點解讀？

睇埋下一條先啦

咁唔關侵侵事既
人地美國總統

嘩, 係咁出tweet

侵侵靠得住，豬乸都會上樹

話俾維尼聽唔好打算話佢係外國勢力，唔係我搞你，係香港人唔妥你

每次搞機場都有noise第二日連trump都出埋黎

似係佢知道港共唔會有膽鎮壓 先話關我咩事

話比中共知，你的年輕人收CIA錢抗爭的論點，至部都係廢話

因為應該俾人blame嘅係支那但個個就話美帝唔出手

因為咁大張打殘中國既牌你都唔識用